同化左妝既女仔做愛係咩感覺?

究竟同化左妝既女仔做愛係咩感覺?
女仔化妝真係好靚
化妝品香氣加埋條女d香氣簡直冇得頂

會大大力屌 好似想死佢咁
個心仲會大叫扣你五十分

就住就住
唔敢掂佢塊面
陣間捽甩左眼耳口鼻就

同你老母ge feel

你一lam佢條頸
就可以試到隻粉底咩味

其實依個原圖講緊乜

會就住 啲粉甩左 我驚會扯唔起

要就住 kiss都唔好貼咁埋塊面
唔好整花佢個妝

係咁奶佢塊面，係咁奶係咁奶，奶到佢變第二個樣

成口化學野味

認真
kiss果陣係最香(係d粉同唇膏味)

顏射佢 用精卸妝

睇呢個post睇到起機

塊面啲粉聞落同錫落都有陣化學味
結論 好睇唔好食

有無咁容易

睇下e生好喔ching

文字慾？

我都想知haha

尊奶條女塊面

近睇女人啲化妝其實好恐怖

成口粉

正呀，變魔術

屌豬柳強咁嘅feel

香港大酒店萬國大酒店個個都化行妝

佢好多集都有做呢個動作，通常係講d賤女人 （e.g. 大波驊、林奠）講到慶，要就地正法屌死佢

痴撚線節目

巴打你還好嗎

有噴香水嘅話會lam到好苦
但紅色眼影真係好淫蕩好正

想試

有無門路

巴打口味咁獨特

講到你好似同未化妝嘅女仔做過愛咁

不喜盡插

你唔好咁痴線啦

好中意冰凍鮑魚感覺

到底咩感覺呀喂

諗起都正

放個tenga入雪櫃咪得
要佢識熱就難
要冰凍好易

樓上位師兄話化行哂妝

食個最多化妝品就係男人

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

化左咪睇唔佢細眼 火山面囉

不如我買隻粉底俾你食

奶D粉會死 化學野 cls

AV 男優應該最清楚

一裂粉就Jer都軟撚埋

燈光微暗 哄埋去kiss個陣塊面滑到近乎完美洗頭水+唇膏+香水味個質感正撚到想世界永遠停頓

好撚on9

成個蠟像咁

不如你屌粉餅

樓主究竟有幾毒

啲粉到底奶唔奶得

你鍾意同素顏嘅做？

洗頭水仲香

錫佢塊面 錫粉底

不了(

哩鳩佢照鍚頸奶耳仔大車

係化妝呀 唔係喬裝

我都覺 好淫feel

唔敢咀佢 怕食到d唇膏同粉落肚

食唇膏食粉底粉食化妝品
條女甩妝 見鬼

咩粉底都係咁㗎啦
問下你身邊嘅女人

拉

呢個正解

都6個月，仲貼梁家輝條含家產，仲有幾十人like，香港人真係善忘

屌

忍唔住笑

真

吊,真係未試過,下次試下先

去叫雞咪知囉

Pull

化曬妝都唔靚既女人咪撚貼上嚟

想屌

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

樓主老母化晒妝？

啤梨晚報 20190716 38:38

龜頭Frank吳越峰知, 佢同淫賤Ling 成日做愛

似叫雞😅

高質五毛
日日開無聊膠post

同化妝品做愛

好撚癲
Btw 有冇片

38:38-38:48

Thx

究竟同女仔做愛係咩感覺？

真係，毒撚試過遠睇一個秘書小姐都ok，近睇塊面凹凹凸凸，牙係黑色，落左妝應該嚇死人

屌得落咩

你去叫雞咪知

叫我？

主要係條撚舒服，化唔化妝對個閪無影響，唔通化左妝，臭爛牛肺閪會變一線閪咩

不知者不罪

咩電影嚟

10 後？

屌你班咸濕仔
用不推文回覆啦仆街
擺明係開無聊post洗熱門

佢就真係不孝子啦

同條女搞無化架喎

視覺效果都好緊要

黑牙

咁重口味嘅

成口都係粉

好無聊吖你哋

藍牙就見過

童黨

廿八座大王都唔識？
俊？邊撚度俊呀

睇過啦

#117

屌完變咗另一個人⋯

佢成日話呢個年紀算唔錯 好難忍

巴打又係我追擊你嘅時候
今次你慢咗喎

LOL

會成口粉同唇膏，苦過dd

咁撚潔癖

講緊點樣屌林鄭

好彩女朋友/以前扑過嘅女都係素顏
試過有次成班fd去個大波靚女fd屋企玩通頂
本身個fd係長腿大波 行出街你會忍唔住係咁望嗰啲
佢一落妝
對佢嘅幻想冇晒 真係差唔到想蒙頭入閘

跟住問佢你條仔有冇睇過你唔化妝
佢答我冇
第時會唔會結咗婚發現貨不對辦唔想做愛

啤梨哥成日幻想夜媽媽會俾淋病含醒

無辨法，依排忙搞bno加病咗

係荔枝山朗拿度

病咗硬唔起嫁

bno唔係已經無乜用啦咩
利申無bno

睇字都覺得好撚癲⋯

有冇諗過參加馬拉第二家園計畫？

乜撚嘢嚟架

睇嚟爸打真係乜都唔識，但唔緊要，call me 66982429，記得響全名呀，或者上新填地街576號新輝商業中心7樓E室，請勿按鐘，推門請逭

進*

你借邊個刀

我老友生果哥

戇鳩

溶妝

好撚嘈

用條俐試粉底
以後一奶就分到條女用咩牌子粉底

出名到
自己搵啦

Karen化學博士

傳銷騙局

code?

笑撚死

試想想條脷奶落塊面

同女仔做愛咩感覺？

屌大力啲

真，睇到d粉同d眼線真係有少少鳩縮

成張床都係粉同脣膏印
同埋發現顏射D精可以卸妝
仲卸得幾好

DLLM

三五成群 （真人真事改編） 呀
28座大王，神仙B都唔識

開始見到呢啲垃圾po 浮上面
運動已經完？

首先你條脷會苦撚死先

成個193咁樣

冇圖學人開post?